達哥=李世民 兄弟=李建成,李元吉 投共出賣兄弟=玄武門之變

is

今天光復不

多唔多獌犬去屯門？